睇戲唔該唔撚好再大嗌

唔該大家睇戲個陣真係唔好再大嗌
唔係話唔比你嗌 有時候有D場景真係好震撼
唔小心嗌在出黎好正常冇人會怪你
但係你唔好係又嗌 唔撚係又嗌

搞到我入場係去聽海豚音咁

話說琴日同朋友睇復仇者 有條友每次係英雄出場個陣都興奮到大嗌 我心諗到底你係復仇者定佢地先係 就算係大嗌都唔輪到你 係嗌都係戲入面d人嗌

利申：純粹個人睇戲觀感